有冇WAR GAME撚?

近排迷上左WAR GAME,但發覺自己D 裝又唔夠勁,成日被單方面屌打,手呀腳呀咁。請問聲邊到買D護具好? 想升下LEVEL

諗真撚？
咁我認真答下你 其實市面買到嘅都係民用品
例如你上511買條戰術褲 個pad都薄過人 易d爛

真係有需要不如土炮d 例如買袖套加足球腳pad包係手到 你冇可能買到警察個款不銹鏡護手 淘寶我唔知 冇睇

War game服0作用

最緊要保護頭、軀幹、四肢

請參考香城online

拿,證明我真係WAR GAME新手,足球PAD真係有用?

gas mask ,vest(有plate) ACH ech lwh甚至nvg全部ebay都有
寄過黎有風險

寄過黎有風險
就係擔心呢樣,所以一定要本地買

巴打岩岩GOOGLE左511,係咪要外國網購送黎?

used美軍m40都係4-60蚊usd姐